新增34宗確診：29宗本地個案有8宗源頭不明，7幢樓隨時被封

本港新增34宗新型肺炎確診個案，29宗本地個案中，有8宗源頭不明，綠楊新邨R座多兩宗確診。

在新規定下，多幢大廈納入強制檢測，包括薄扶林道63號1座、白加士街66-66A、愛民邨敦民樓、家維邨家禮樓、北角堡壘街偉文大廈、西營盤威利麻街星輝大廈、何文田邨逸文樓等。

隨時被封名單：
(1) 薄扶林道63號1座
(2) 白加士街66-66A
(3) 愛民邨敦民樓
(4) 家維邨家禮樓
(5) 北角堡壘街偉文大廈
(6) 西營盤威利麻街星輝大廈
(7) 何文田邨逸文樓

自願檢測根本就係送頭！

如果參與自願檢測
測咗個假陽性
政府一句話：源頭不明

只要有一個「源頭不明」, 就會封全幢

所以去自願檢測, 實際係累街坊

得番34
無事了

冇人講嘅話，邊個會知係假陽性